[網球🎾] 溫布頓網球錦標賽🌱 2018 (3)

GOGOGO

咁都救到

繼續屌爛兜

老祖大心臟

屌
8 8

心理質素最強對決

如果廢老落去打一早ue自爆

幾次GS 領先自爆

祖高域強勢回歸

要轉屌安遠臣啦

達

GS 第五set開尾波差唔多次次輸

頂佢隻Djo又翻生。唔L想好似早幾年咁，一年到晚四大滿貫、1000 series全部都要見到佢。

同意啊

原來哩度最多人唔中意djo

希望雞巴趁細猩生完偷到雞

Anderson贏有5倍 上車靠呢舖

陪率係點？

本身fed fans但又冇話憎djo
話唔定遲d梅爵復出都有得同fedalovic鬥下呢

恭喜基芭

開波未？

9點入場 大約9:10開波
bbc one 播到11點
11點之後轉bbc two

有冇link?